{
  "Preset": "预置模版",
  "Restore default preset": "恢复默认模版",
  "New preset": "新建模版",
  "Custom": "自定义",
  "Show watermark text": "显示水印文字",
  "Beautify By Snapper": "由Snapper美化",
  "Tip: use number keys": "提示：使用数字键",
  "Please enter watermark": "请输入水印文字",
  "Confirm": "确认",
  "Exit": "退出",
  "Selection Mode": "编辑模式",
  "Add Text": "添加文字",
  "Add Arrow": "添加箭头",
  "Change Objects Color": "改变对象颜色",
  "Press 1 : Start to Selection mode": "按下 1 : 启动编辑模式",
  "Press 2 : Add text": "按下 2 : 添加文字",
  "Press 3 : Add arrow": "按下 3 : 添加箭头",
  "Remove Image": "移除图片",
  "Export image": "导出图片",
  "hotkeys": "快捷键",
  "Enter a valid ratio": "输入有效的比例值",
  "apply": "应用",
  "Please enter valid values": "请输入有效值",
  "Paste image from the clipboard": "点击从剪贴板粘贴图像",
  "Drag the file here or": "将文件拖动到此处或",
  "Click to upload": "点击上传"
}
